[劇透有圖]Eva最終boss流出！！

明日香枉我j咗你咁多年
再見了eva

好撚彩冇買明日香啲figure

其實我唔太明個角色同邊個pair 同你地鐘意個個角色有乜關係？

明日香性格一定會等埋真嗣
你話唔等都算
有咩理由係劍介
果14年發生乜事

呢個係你一相情願咁諗者，人哋有同你講過性格係點咩

睇嚟我哋冇計傾，都係算啦

我係真係想瞭解，鍾意角色係冇乜問題，但去到呢種程度係咪即係真係當個個角色係自己老婆個種者

喺劇情鋪排有問題
四眼仔呢個角色同明日香凑cp根本係格硬嚟
無論喺序，q或tv版完全冇同明日香有交流

點解作者要夾硬將佢哋變成一對？？ 呢個係我哋嘅疑問
果14年究竟發生乜事
我哋係接受唔到呢樣嘢
而唔係咩老婆
我哋係接受唔到呢樣嘢呀屌

老虛明顯撚9班fans

咁屌鳩作者咪得，但個個都叫曬唔係香黨了咁，wth?

因為作者創作明日香我先係香黨
而作者創作咗劇情係明日香居然選擇咗四眼仔
再見了eva

舊版果個會等
新果個唔會
其實新果個嘅性格已經同舊果個好唔同
你都feel到新劇場版嘅氣氛已經唔同晒
如果真係接受唔到
當佢哋係兩個人睇會好啲

同人誌劇情黎 嚇我唔到既

同人誌仲好過佢
雖然只睇左劇透
但已經feel到到時會好似睇緊AZ咁

eva好似唔關佢事

再見了所有的福音戰士

仆街俾返原本嗰套Eva我

我情願明日香為咗真嗣去犧牲/死
都唔想佢突然之間毫無鋪墊咁樣比劍劍持續色情14年

何來真心為你？

「式波」同「惣流」係兩個人
係兩個人
係兩個人

明日香俾劍介中出咗幾多次

AZ經典，同個路人一齊

劍劍的型狀

劍介：得閒就屌兩鑊，唔識數

都係美理好

你會唔會數你食過幾塊麵包？

今日返工居然唔覺得攰
但成個人好空虛

你地成日問個14年發生咩事

個14年咪就係唔洗打使徒
繼續整eva整武器
冇戰鬥
啲人係個好差既環境生存
個個食屙訓屌

根本你知我知大家都知
個14年就係得啲無聊日常事
畫出黎都冇咩好睇

現實幾多情侶
異地戀一年都捱唔住
捱到先係奇蹟

14年變心有咩出奇
首先大家一定要消化左輪迴設定
除左薰
所有人係冇tv同漫畫既記憶

新版真嗣同明日香連錫都冇錫過架
佢地連情侶都唔係
明日香都唔知真嗣鍾意自己

Tv版有接吻
真嗣救過明日香

新版只係互相暗戀

真嗣救唔到揸3號機既佢
佢醒返一定有人同佢講
真嗣好努力救綾波
仲攪到個世界咁慘
咁佢都仲要等真嗣呀？
人地都未話鍾意佢
又唔救佢

唔變心先奇啦
佢身邊既男仔
得劍介係同齡又冇對象
成件事係順理成章

記住佢地冇前世記憶
睇返所有人今世既經歷
結局係好合理

個重點其實係明明賣咗咁多年情懷
但而家一下打散重做
仲要話其實係有好多個輪迴
只不過咁啱呢個係劍介
但其實大家都只係想以前嘅情懷可以來一個好嘅ending
既然設定都有咁多種選擇 點解唔揀一種觀眾大家都接受嘅開開心心完咪算
比我地班老野嘅青春回憶畫上一個完滿嘅句號
即係好似多啦A夢大電影入面突然多咗個新女
之後靜香同咗小夫一齊 大雄同新女去咗另一個世界
合理係合理 但又有邊個想睇

毒撚思維

睇左個劇透消化左一日
你講嘅野我明 劇情發展會有呢個結果唔可以話唔得
只係我睇左十幾年佢地做cp 一時間真係仲未接受到劍劍同明日香個畫面

本是同根生 相煎何太急。

EVA本來就要班宅男接觸返世界 即使會受傷 依家咁都叫成功傷害佢地啊

毒撚成日講咩我睇動畫唔係為左睇哩啲
依家庵野收哂皮好開心

又關老虛事？

期待H同人又可以出本睇下四眼仔點NTR到明日香返嚟

幸福係伴隨遺憾架啦
Eva故事就係要錐你個心
以前都係咁
Eoe當時都好多人鬧
庵野秀明不嬲都係咁乞人憎
廿年前到今日都係
庵野既Eva就係令人又愛又恨
我諗佢都想俾大家開開心心
所以大家都得到幸福
但狗改不了吃屎
庵野都係要錐你一野
我地都係狗改不了吃屎
點鬧都係會入場睇
即係佢錐得岩啦
庵野犯賤
我地都係犯賤
就係鍾意俾佢錐心

其實你搞得黨爭預左呢啲野一定會炎上
一係你就一世都唔好開估 但一開居然咁既野
FF左咁多年 同人嘈足咁多年既FANS一定屌鬼架啦

正式宣布 retake先係正史

唔撚你就唔係Eva啦

其實我由第一次睇就覺得EOE幾好
btw我係零派同薰派來 雖然最後留返香 但我都接受到
今次見到呢個版本 我唔係香派都覺得接受唔到 點搞

庵野秀明大仆街

個事實咪就係過左14年
好多野已經物是人非囉

就係擺左個「現實」俾班諗住入場睇套「動畫」既觀眾睇
如果冇三號機事件 可能明日香同真嗣真係會走到最後
但入面既現實 就係兩個人錯過左

雖然作為明日香派既我都接受唔到

諗返破
明日香見到綾波隻手傷過自己
決定代佢上3號機
已經係讓愛啦
開始想放低真嗣

之後真嗣冇救佢
但有救綾波

已經鋪排左明日香唔會同真嗣一齊

至於劍明唔洗鋪排啦
你睇到過程咪仲嬲

當年EOE都畀咗個香派結局啦
今次畀我地綾波派有個回憶好唔好

咁點解要係配真希波

我都想咁講
比個薰都好呀大佬

屌啊啊啊啊啊啊啊

其實我真係好唔明你自己都答左自己啦 十四年啊大佬

每次睇完eva結局都係要心理輔導

睇開ntr個啲 最終贏家唔係阿叔阿伯 就mk,
宜家配個阿叔都幾符合

1）大波
2）狂野
3）老母揀

掛⋯⋯⋯⋯⋯

屌你老味 ！ 庵野當明日香係咩?

同數碼暴龍02一樣

新劇場版個故事咁鳩， 一早當佢黑歷史

應該配啊薰

人類補姦計劃

同D我女神一定中意我既毒撚一撚樣思維
好恐怖

其實eva咁多個版本有無必要睇哂
佢劇場版又值唔值得睇
我睇完舊版就無追

庵野就係要話比班死毒撚知現實世界係點運行

睇完tv可以睇eoe之後再睇埋漫畫就夠
新嘅唔好去睇

連新劇場版都可以話當無出過
證明你班人根本睇唔明,算吧啦

點解比主角屌你就接受到 眼鏡仔屌就接受唔到

你代入自己係主角？

係 舊劇場版好睇太多
真心為你

個問題係以前落來配對咗廿年嘅CP一野拆咗

想問問香港係咪唔上映？

淨係記得真嗣對訓係醫院既明日香打J

嗰陣時仲細，睇唔明係咩嚟

即係等於你睇草莓100%的黨爭
係人都知如果只揀1個
咁另一個遲早會揀其他人
係好現實
但有時D野留返D幻想空間俾讀者
可況D人支持左咁多年
reboot咁多年俾D咁的野觀眾?
雖然我個人就唔鍾意真嗣
但我覺得劇情可以唔洗咁做
正如我係另一個post用the last of us 2做例子
主角殺人
人地虐殺主角都好正常
但我打機唔係真係淨係打機
劇情同人物都好重要
更可況你要我用隻lgbt猩猩?

而家嘅情況係草莓100%出個新嘅劇場版
加咗個新嘅唔知邊到來嘅女角
之後同你講 呀 西野司原來同咗個路人一齊
東城綾去咗另一個世界
之後主角就同個新女主角一齊

有邊個版本係一齊左?
草莓CP都話有爭議
EVA CP根本就係一相情願

個比喻好撚正

最好笑係套野上都未上就因為無關重要既CP就比班劇評大師話佢唔掂

其實痷野係講緊歷史
戰前 日本同德國一齊
戰後 日本同美國一齊

岩呀
D官方周邊都係一廂情願
D fans係咪可以叫回水?

利申: 無買過

越諗越唔開心 頭先真係滴咗馬尿
對上一次都十幾年前比老母打

why not, 唔賺你錢點出到2021年啊
我想佢繼續出新版本添

又唔係既
可以照睇頭兩套 都好精彩
睇完破可以停

the last of us 2 d game評滿分添
你覺得無關重要
有人覺得重要唔得?
AZ套野感情線都唔係重點呀
而且依家大家都係針對呢點黎屌姐
我覺得無問題wo
eva, 庵野唔屌得?

唔只針對eva (其實最近仲有某套 我都想屌)
感情線問題
你睇個時 其實somehow會feel到某幾個角色係暖昧緊 (唔只朋友個種)
如果真係只係某少部分觀眾一廂情願
係唔會發展到黨爭嘅地步
所以係感情線描寫 作者有意鋪排(例子有EOE)
如果冇合理解釋 咁好多啲暖昧都係redundant
點解唔拎哩啲redundant嘅情節會嚟寫其他嘢?
又或者你想主角襯另一個角色嘅
哩啲redundant嘅情節用嚟寫佢地唔好咩?
你穿越到過去 話真治最後係同真希波一齊
明日香同劍介一齊
一定比人笑鳩啦
因為你頭幾集根本冇鋪過
用十幾年合理所有嘢
咁你主要劇情都可以咁做喎
突然冇事 因為過左十幾年......
所以好明顯只係想撚鳩觀眾

再者
劍介哩條友只係好過h漫個啲變態啊叔
但如果覺得劍介冇問題
咁應該都接受到最後嫁左比個變態啊叔?
想像一下鋼錬雲妮嫁左比個個樣似變態嘅路人啊叔
一定比人屌啦
觀眾可以接受一個人孤獨終老 /留白
因為可能故事之後仲有希望
大家留個想像空間
但如果你同我講嫁左比路人
即係否定緊之前啲感情鋪墊
我真係唔知之前啲感情線睇緊咩?

得, 無理啫, 當然屌得啦
the last of us 玩都未玩過我唔會咁醒睇網上劇透加把口去評論
EVA亦然

唔反對你出商品賣
亦唔反對佢又reboot
但你出得
賺得人錢
就唔好笑鳩人一廂情願

睇班CP廚崩潰都係種樂趣

真心講句
EVA周邊有幾多野真係同CP有直接關係
主要人物數手指數得哂,出埋一齊邊左CP

fate 三線 女主嫁左比啲路人
男主娶左老虎
大概係咁

好應棍
即係配唔到都算
點解要格硬加隻老虎比佢

又比喻得幾貼切

我係另一個post講過

作為編劇，當然可以好似造物主咁
個故仔話點就點
觀眾消唔消化/接唔接受就另一回事

不過呢套係EVA
向來都係撚鳩觀眾多過取悅觀眾

所以我睇劇透果陣，覺得冇乜野
庵野係咁架啦

唯一我想問各大黨派會點回應
係咪仲會犯賤比錢入場睇、買周邊

有D野突然有好大迴響
自己有玩過有睇開
留意下
覺得接受到劇透的可以了解左
再決定睇唔睇買唔買
呢個係一個選擇

忍住唔睇劇透
到時入場係食屎定拍爛手掌呢個都係一個選擇

base on 已有的資訊點解就唔可以評論?
到時上左畫
睇完再開post笑返呢個post所有人on9仔都得

科興我都無打
我係咪要打左先可以加入討論
至於閣下咁大義凜然入post笑鳩大家
我就不予置評

一切都係富野條仆街搞成咁

連登基佬圖

啲毒真係痴撚線

下一個輪廻出真人版

嘩睇下，人就係咁撚自私
自已對CP無興趣，就話CP無關重要

The Last of Us 2，未發售就有劇透
已經被人屌到爆，發售之後被人屌得仲勁
成班實況主忍住唔睇劇透，到佢地玩就中晒伏

即係佢口中既「咁醒睇網上劇透加把口去評論」班人其實係冇講錯

舉個例子都舉得柒過人，唉

好撚正呀屌
NTR個毒撚

到時出同人就唔係四眼NTR真嗣
係真嗣NTR返四眼先啱

遲D會出真治NTR漫

庵野做得好岩
因為你哋鬧到呼天搶地
都係會入場睇

真嗣脫左毒
對明日香釋懷
有真希波

劍介都脫左毒
溝到明日香

你班毒撚仲係放唔低
第一放唔低係好介懷明日香同邊個一齊
第二放唔低係屌到仆街都要入場睇

新版嘅存在價值係賣玩具

有咩成功得過
一個廚師
整左一碟美食
係你面前加左舊屎落去
你都成碟食晒

你食
就係投左一票
呢個廚師真係好撚勁

睇完劇透超期待上畫囉
就算唔好睇,睇你班傻仔比庵野玩都夠哂經典

已有資訊未就係自己一廂情願既諗法囉
毒撚就係咁, 男同女企埋一齊就係一對,就要去扑野

你要咁演繹都無辦法

咁明日香同劍介企埋一齊咪又一齊咗

真
都唔知乜撚邏輯
咩以佢性格一定會等埋

想睇
有冇link

「班毒撚點屌我老母，都係會買飛睇，未撚驚過。最多咪收刀片，又唔係未試過，我嚇大架！」

想寄金鐘合照比佢

屌，eva三個主角不嬲都唔係啲咩偉大英雄
就係三個後生喺埋一齊生活，大家對大家有左曖昧既感情，為左得到對方認同先會作戰落去。
cp本身就係影響成個eva世界命運既一個關鍵黎。成個劇本設定一直都舖緊感情線，叫觀眾著眼cp既發展。
唔同世界線導致唔同既結局，個關鍵就係真嗣鍾意香多啲定麗多啲，普通鍾意定好撚愛。話cp唔重要嗰啲係咪無撚睇過eva, 定由細到大讀開屎片

利申，睇完劇透無感覺，但三個人既感情互動不嬲都係eva故事既骨幹

邊係為對方認同而作戰呀

真嗣係為得到老豆認同
明日香係駕駛eva搵到生存價值
綾波麗係一出生就被教育照命令做

以上係根據tv版

平行時空之下
咩都有可能姐
話說新既個三集電影劇場版唔係代表緊三個平行時空咩？

呢個係佢地坐上eva既理由
但唔係佢地繼續作戰落去既理由

真嗣坐上去個陣都未諗清楚
後來碇元堂讚佢做得好
佢先話發現自己作戰係想得到老豆認同
經過3號機事件之後
佢又好憎老豆
又唔想揸eva

明日香見到人地作戰表現好
只會妒忌同發嬲
何來認同

你不如重睇再講啦

全對

我唔會入場啦
我係上面留言講明EVA係撚鳩觀眾
仲呼籲各大黨派罷睇罷買添

其實我睇完第三集之後已經嬲到退坑
但都深表同情CP黨，個結局係有心坑殺CP黨既

都係呢句啦，用錢投票啦

另一個post見到有圖
話有對夫婦戴真嗣+明日香既聯動戒指入場睇然後中伏

真定假都好，都咁多年
大把fans成家立室再繼續追EVA
所以另一個post有巴打話
庵野根本無資格對人指指點點

不過我認同，唔鐘意就唔好入場睇
庵野唔會驚你地fans屌，用錢投票最直接

其實而家算係NTR定係BSS？

DIO

算係咁啦，起碼套戲咁多年最後明日香有人埋單，仲要唔係天降路人

要鬧就應該鬧真希波

隻game有名你叫
重裝戰基

唔知點解 n 年前第一次睇電視版
完全唔覺得明日香同真嗣係一 pair

但之後果啲電影版定唔知 ova（第一次全部變橙汁果套）
先慢慢覺得佢地好似係一 pair 咁

宜家搵個咁既路人...
你話加持我都覺得好啲

屌你 邊到有寫

你講野咁理性，叫佢地點答你好
留條生路俾人啦

加持係美里架

舊劇場版結局，明日香果句「気持ち悪い」已經係叫觀眾班宅宅唔好咁多性幻想，只不過大家照樣FF左咁多年，庵野呢次只係威力加強版

你到底知唔知明日香性格係點如果佢係真心覺得真嗣嘔心 就唔會見到真嗣喊個陣摸佢塊面啦 明日香就係咁口不對心

舊劇場版完美結局
新劇場版一定係同人作，係垃圾嚇我唔到既

屌我都係咁諗
新版好似tvb咁一定要大家一齊天台bbq唔知做乜

因為自問自己都係一個毒撚，但又唔理解呢種諗法，我係真心好奇

真正睇過既人既評論
Vs
未睇過套戲但睇完劇透就踩既連登仔

係，只要個結果唔符合佢哋所想就會屌到化，唔講eva仲以為係愛情故事⋯⋯

其實我都唔明點解可以對一個虛擬角色投入咁大感情

作為一個讀者我係用上帝角度去睇佢地既故事，只要劇情合理就得架啦

有感情冇乜問題，但佢哋係去到要操控個角色嘅命運咁

佢地當自己係真嗣
然後幻想自己同明日香扑野去打飛機
依家起唔到機呀
因為明日香唔揀呢啲幼稚毒撚
揀成熟既劍介

堅
明明男主先係毒撚
直頭係動漫界毒撚角色既鼻祖
同大雄睇齊
但啲人覺得明日香揀主角先係有taste

美里比加持食咗生咗B

咁既然係毒撚點解要格硬畫個新女角入面陪佢
由佢一個人end唔係幾好
再唔係好似tv或者漫畫咁 end完平行世界撞到陌生嘅舊人都幾好
而家咁樣想點

有得屌好過冇
庵野叫你地毒撚求其搵返個終老

因為去到最後
真嗣都唔再係毒撚小鬼
佢都成為大人
只不過遲過明日香

有啲觀眾就算好大個
仍然放唔低
個心都係未長大
就好似喜劇之王入面個有錢佬
揸住疊錢
去夜總會喊住咁搵初戀

我明真嗣最後係長大咗
其他角色都解開晒心結
但真希波個定位好似超脫嘅成個世界嘅劇情咁
遊走係劇情同第四面牆之間
對劇情既走向既無影響 亦唔似以前啲角色咁會有自己嘅心結 但又無時無刻都出現緊
偏偏佢係走到最後嘅2個人之1

佢愛唯
真嗣出生時
佢都在場
佢係同碇家最親密
最了解碇家既人

唯走左
碇元堂開始變
要見返唯

真希波係天才科學家
Eva駕駛員
最了解碇家
相對其他所有人
佢係最接近估計到碇元堂計劃既人
最想幫唯留低既真嗣

而佢係最後關頭
掟左支槍俾真嗣
真嗣先可以做大導演
決定世界既命運

真希波對結局係有決定性既影響
Eoe係綾波背叛元堂 選擇真嗣
新版係真希波標槍

佢係類似石內卜咁
事後睇返先知佢好重要

但佢係漫畫14卷最後先出現
當時都已經14年
電影已經係連Q都上埋
感覺上比我印象係強行兜返咁

我睇佢根本就抄石內卜
咁當然唔可以一早開晒估
石內卜都係最後一集先開估

破佢一出場
好後生但唱舊歌
呢啲設定都冇前後矛盾

上eva不老呢個設定
都似係為佢而加